200上大錢之路

般尼盤

終於等到騎巴出現
一於跟你搵食

無留意

賀芬咸盤

Gun!

賀芬1-0

坐走望羊

般尼真係好穩 1:1 or 1:2

雷加利斯盤

拎左去allin轟3.5s 無錢買

騎巴點睇李城 今場我覺得個庄有心推雞湯

1:1 ft

樓主我得返180蚊
有無條過關推介
我豬緊5k了

國米no goal ok?

般尼cashed，多謝騎巴

得百五買到咩

無睇到場波

跟唔切

Same

都係得百五
同求

我得番一百可以做咩

1:1

希望大家啱啱有補少少主ng

賀芬咸 無柒頭

Gun $50

聖伊天盤

禾堡反cup

最後180輸埋
可以戒賭

燈到😂😂

輸咗2k得返100留名

德甲波on99

唔緊要啦，騎巴繼續加油

信左騎巴買半主 聖伊 2:0

屌喇星
輸鳩哂

0:1

0:2

博洛尼亞 布魯日 西維爾

辣殺 留返本屌馬算

兩場對左

停下先喇

2:1

las palmas坐和望贏wo

3:1

las palmas今季主場好似不敗

輸左

狗果然改不到吃屎

咪燈啦你條仆街

燈撚到喊出嚟